最遲聽日都唔衝一切都嘥鳩氣

你老母乜鳩香港今晚好美麗、大勝5:0。
仆街政府一個要求都無達到呀！

衝你老母 衝衝衝

可唔可以等佢再推修例先衝啊

而家衝有乜撚嘢用 衝完咁又點

屌你老母再係咁就勸人唔好撚出嚟由香港死

大家一齊攬住死 反正你都係想咁啫

而家贏哂民意，唔應該亂衝住

推你老母，
俾人拉個啲由鳩佢？
警察射頭由鳩佢？
你驚死咪撚出，留返屋企打飛機啦。

民意除咗用唻打飛機仲有咩用？
選舉？成個制度佢箝制晒選條毛？
星期三傾傾下人工島班香港人就乜撚都唔記得晒

難得200萬+1人遊行可以和平結束

而家市民贏哂企喺高地

迫到佢撤回只係遲早嘅事

出得嚟就遇咗會有危險

講咗無數次萬大事自身安全優先

唔係話唔救人 但一定要衝先救到人?

我勸你之後都唔好再出嚟留喺屋企打飛機

我哋寧願少個支援都唔想多個暴民

你咁嘅心態會害死好撚多人

隨時成件事衰咗就因為你叫人衝

你喜歡就慢慢出去衝夠佢

比多啲藉口人哋話我哋係暴民啦柒頭

唔撚用下個腦先講嘢 你估而家打機輸咗可以再嚟啊?

#衝你老母

如果衝就救到人 唔會有政治犯啦屌你老味

我而家屌緊醒你啊 醒未啊你

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

行動前，請提供行動目標同戰略意義，有point 一定撐

沉住氣
抗爭唔會幾日就完

你衝入去劫獄? 衝完人地就放人?